任何交通工具都應該設有小孩倉

無論飛機定船
一見到D老豆老母拖住個細路就知呢個行程仆街了
又叫又喊又瀨屎

放行李個倉咪係咁用囉

掛出出面咪得

上次已經係坐business
有個o靚仔瀨屎 臭到訓唔到教

放車頂咪得

啲塞豆窿咪照樣喴瓜鬼叫